為咗配合法庭禁制令，我建議各位連登仔文明討論，做個守法香港人

🍺🤽🏻‍♂️👮🏻‍♂️🔥

🍆💦👮🏻‍♀️